覺唔覺新加坡班撚樣真係全亞洲最能戇鳩？

當年同為四小龍既南韓同台灣都支持我地
偏偏新加坡依個撚屌極權國家不斷抽我地水
講真好想快d有新冷戰出現
睇下佢地仲點樣左右逢源食兩家茶飯

帝制國家富不過三代
有生之年好快睇到新加坡比馬來亞軍事佔領

坡狗用微博啦 學乜人用fb

咁支那on9 d既

等睇新加坡押錯注

唔係，係中國，其次北韓

家族統治過多一兩代肯定有問題
正如古代梗係會出幾個弱智皇帝做on9野

樓主最近自主意識出現頻率高左好多

馬來西亞得閒搞黃明志搞種族主義都唔得閒搞新加坡啦

有沒手足用唔到自己意志講野

樓主最近用假意志講野

hack撚夠牙路個acct未

新加坡再抽香港水 港父將會帶兵去滅佢國

啲人仲話想移民去新加坡，移去新加坡啲人睇你唔起咋

你睇佢地班巿民點對余澎杉就知班人比人圈養到無晒獨立意志同思考。

好似話弟弟李顯揚同手握大權嘅哥哥李顯龍反面
依家轉投在野黨
會唔會驚咗佢搞革命先咁支持港共政權？

同你不相伯仲

似乎金氏朝鮮到咗第三代仲係相安無事

帝權之術
同人民社會革命不同

蘇聯解體之後北韓就開始窮啦